【726 機場遊行】要將「國家恐怖主義」同「中聯辨策動恐怖襲擊攻擊香港平民」信息宣揚比全世界！

美國已經提哂水全港人下一部要點做！

美國國務院：

"Reports of organised violence by criminal gangs against private citizens, and attacks on journalists trying to do their jobs, are particularly disturbing. The continued erosion of Hong Kong’s autonomy puts at risk its long-established special status in international affairs."

美國已經將元朗黑幫恐襲事件定性為侵害香港自治權嘅行為！意味住美國認定元朗事件係由中國政府指使，當香港失去自治權，國際間有義務制裁中國！中斷所有特惠香港的關稅政策及地位！

除左此之外，香港人要提出國際控訴！

中聯辨 7月21日 策動恐怖襲擊，無差別攻擊香港平民，7月22日，有黑社會聲稱會「血洗屯天元荃沙埔」製造血色恐怖。

一連串事件已達到「國家恐怖主義 National Terrorism」層次

國際必須制裁中國！支持香港民主！

推

Sing hallelujah to the lord

一定要翻譯多國語言，話哂比全世界知，一個國家居然對平民策動恐怖襲擊！呢件事喺歐美一定會有所反應，但而家重點係外國都唔知發生咩事！我地一定要講比外國人知呢幾日香港發生咩事！

ＰＵＳＨ

求幫推

光復香港
時代革命

呢個一定要啦

我屌晒佢地老母

有生之年 要睇到支爆阿

唔批

但呢個OK，輸出革命，
建議用第二種方法
可以令每一個旅客都睇得到嘅方法

機場人支持，會幫手喺同事間宣傳

值得深究同廣傳嘅係咩嘢驅使到黑社會無差別打人

最好用埋啲指控，扣中國帽子
要等佢地返到去
一定會放上Social Media宣傳嘅野

Pish

岩聽